［正視聽］絕對唔搶槍

有原則地獅鳥、打狗救人全部可以做
搶槍根本唔見有好大既戰略意義
而且一搶槍班狗真係可以即刻開槍射你
唔該大家諗清楚 保持頭腦清醒

推

push

贊成，要明白我哋係無可能用武力推翻政府，除非有人有方法買到軍火

係，非常重要！唔好中計！！

搶得1支會直接合理地實彈射 而且一支一定打唔贏
所以最好都係唔搶

幾時有人話要搶槍？

搶乜撚野槍？直接開啦
狗要民意？ 好呀用命換返黎

唔使搶,直接開射popo大脾

驚比人搶鎗就唔好帶

唔認同
但搶得槍一定係令個運動再向上升級
衝突更多激烈嘅行動
要做就要有諗法到底為咩目的去做

On9 搶左佢地先驚呀
一路以黎佢地咁惡係因為我地反擊力度根本唔夠
搶完枝槍 靜雞雞掉鳩落海
佢地以後就會驚有人用枝槍
嚇都嚇撚死佢地

同埋點解佢地咁狼 係因為想拉人搏上位
失左槍佢一世都唔洗旨意有得升

依家心態上連打狗救人都仲係學習階段
仲要學左個幾月都仲係初見成效
實際地點樣可以令大家適應到再升級

其實搶到返黎仲大鑊

係 唔想詳細講
但諗諗都知對家可以有咩部署

陣間俾人屌你左膠

老實講，如果popo仲用呢種方法對市民，發生d乜都唔出奇，唔到你同我控制。

而且有一單就會有第二單，如果popo繼續咁樣，第一槍好快就會到。

如果中共識計數既，一定會清算左popo先，如果唔係就等 真-攬炒吧！

係咪on9 搶左咪比其他黑警當場射殺你 點會有機會比你掟落海
唔好起到害人

你真喺當佢哋on9

好鬼下喎 應該係D狗部署黎
近排係咁搵藉口想開實彈鎮壓

搶得就要用
如果無咁既心理質素同準備
咁一開始就已經唔應該搶
否則俾你拎到個核彈發射制都無用

今次搶左槍

下次有人拎玩具槍出來都可以實彈射你

效益唔大

班狗早就已經準備開佢既第一槍 仲急不及待添
示威者呢?

搶得個d我諗有心理準備
唔洗阻人

好似開唔到

我就建議搶啦
到時黑警開真槍殺人
下一波嘅更大嘅示威就會發生
外資到時仲敢唔敢留係度啊

可以係度講 但唔好係現場阻止 害死人

我都係咁諗 不過會真係用

唔認同

佢地射死埋其他人都可以有藉口

唔好亂定教條

又係你呢種風向撚，唔衝擊，唔佔領，唔民鬥
乜都驚你做藍絲算鳩數啦

六飛射得幾多個
一般人未燒過鎗一來唔準，二來後座力影響到佢
隨時未舉已被幾十鎗亂轟

必需推演

太多不確定性嘅後果
混亂係一定

Twitter 文宣一律要加#929GlobalAntiChinaziMarch

唔好代表任何人 正你老母視聽

未學識點搶同點用，唔好搶住。

不過烏克蘭就連狗屋都佔埋

你講得岩，所以你繼續著gear俾佢地用tg橡膠彈射，然後埋身打
對面都講明火魔都用實彈，你繼續用愛去贏對面
有你呢種人難怪d狗可以咁大聲

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

係真傻定mon po狗

你自己搶囉 又精人出口

攞玩具槍都係on9
有第一枝就好快有第2枝

起碼依家未見有

我淨係知你係p牌狗，屌你老母
前線做野又要你冷氣軍師教？

又話核爆都唔割
黑警拳頭都打得死人啦

係啦，你掉左枝槍落海，對面即刻投降

究竟已家係搞革命 定係 焦土攬抄?

成日同烏克蘭革命比 人地肉身攻入警署 搶武器 , 再來一波號召死線前 以死相搏 , 嚇到當權者漏夜著草! 贏返屬於自己既自由!

全力支持真。勇武 !

自衛都要諗下後果，唔好公報私仇

Pish

推，小心流言

唔好搶 搶就可以開槍 我地唔夠防禦呀

不割，唔應該跟住對家走

勇武做野要你教？
講過幾多次尊重前線決定，兩個藍絲廢佬俾人以武制暴個個出黎道歉，呢個係乜撚運動？左膠冷氣收皮啦
兄弟爬山，各自努力，尊重前線啊屌你老母

搶完如果唔識用
就搵自己笨

又黎民意黨
收皮啦on9

講就講火魔實彈 但用左未
實際上人道底線就係火魔都唔可以開實彈射殺 白衫知呢件事 散仔聽白衫指揮所以唔會用實彈射人
但搶左槍就justify左開實彈呢件事 連國際都會同意呢一點

維穩成功

Agree
唔係mon po狗既認真諗下

兩個月前：［正視聽］絕對唔放火

搶槍唔係問題，問題係唔識用既只會令自己更危險，所以唔建議！

冇意見， 但核爆都唔割！

唔好搶啊 搶左共產黨最開心架

俾你搶到都唔識用啦

9月尾啦宜家，仲拎7月既時候天琦講既野出黎叫人唔好點點點？
醒未呀你地班友

直接玩AA膠，一鳩擠晒成個槍袋都係

正你老母視聽 風向撚死全家屌你老母

我提提你溫習烏克蘭革命

諗下新屋嶺， 前線決定我尊重亦唔割，其他人政治潔癖我就唔知

班垃圾永遠淨係識得quote一句
之後叫你唔好點點點
唔好衝呀快散水啦
唔好俾仇恨乜乜柒柒呀
不如返屋企訓覺算啦搞黎做乜

第一枝槍

天琦夠講過要無底線抗爭又唔見班左膠風向撚民意撚攞出黎講 屌你老母

坐你嘅監啦
場運動無你份架
咪一日到黑搵打手上嚟提住自己啦
你條冚家剷endorse果條垃圾搞到無咗兩席好似無咗件事咁

屌 佢地處理示威帶槍就係佢地問題
帶得就預左比人搶
如果真係開實彈
咪做到連登仔口講既攬炒囉
到時大家咪返屋企訓覺

屌
到左9月22號 你估佢地唔想開實彈阿
佢地要開實彈洗鬼呢啲借口咩
依家popo面皮厚過萬里長城
日日講大話都唔撚理民意架啦
我就唔信佢開實彈要等到有人搶左槍佢先開
佢要開就自然會開

我講既野關廢老撚事呀?
你係咪on9文盲

我講乜野要你教?你收皮啦

又維穩
同第一枝雞尾酒吅一個論調

同意

兄弟爬山唔可以濫用 其實每一個人都代表緊成場抗爭 搶槍一定會成為國際焦點
唔好屈9人唔支持搶槍就係左膠 唔可以諗得咁撚極端
1個人搶槍係有機會累埋其他人食實彈 我地未有咁好防具擋實彈

有冇諗過搶左之後可以點？
解鎖成就？

黑警即刻開真槍要理由㗎咩

國你老母咩，咩叫尊重前線決定？
佢地覺得要搶槍就係覺得要升級武力，就係有你呢種冷氣軍帥/左膠係到先令到政府可以咁惡
屌你老母，兄弟爬山，核彈都唔割

pish

其實班友攞天椅句野黎合理化懦弱都算啦
人之常情 你未留返係屋企打丁囉
但最仆街班友根本係曲解佢講既野

咪係
琴晚tko開40mm有警告話？
根本又係唔好俾位人入既變化版
出膠子彈同tg個陣 狗咪又係亂放
咩時代呀仲唔好俾位人入

唔講由自可 一講就覺得係完全一樣

Push

搶槍既唔係手足吹

搶槍係班狗既策略 開槍變成事實

好似六四 前線手足依樣唔好做

驚死就返屋企涼冷氣等入集中營仲好

開槍先定老解先
快撚D

部分同意，搶槍無問題
但首先要全體進化到好樂意獅鳥
而且要大量麻包袋終於出現
證明多數人心態ready就可以搶,甚至黑市入手
而家搶既作用就純粹提高國際關注

連登同出面平衡世界既原因就係呢度有秒速割自己友黨，散水黨，中計黨同維穩黨

最撚仆街係仲要上黎帶風向
以前衝又鬧
roadblock又鬧
出雞尾酒又鬧
做乜都鬧
咁撚勁既你14年就成功左啦
根本就係一班失敗者用失敗既經驗去judge人
垃圾就返去訓覺啦，有咩資格去指指點點

［正視聽］唔好佔路
［正視聽］唔好set rb
［正視聽］唔好衝立會
［正視聽］唔好玩小火球

嗱，我就好實際既，唔會講咩道唔道德
我想問既係搶到槍會有咩用？
對場運動點樣有利法？
講得服大家咪得囉
利申︰實用主義者

都唔知驚乜，我地被自殺的手足都唔知有幾多，你仲驚依樣驚果樣，點贏

搶左有槍用 唔搶冇槍用
你諗你啦

本身你係成堆面前梗係唔撚好搶啦 如果好似個單咁 你快手攞左 佢撚見到邊個搶 或者可能望唔到有冇搶
防暴都冇咁大膽開槍 上頭一日未比一日都唔會冇啦啦開槍
除非你舉槍

咁唔能夠排除呢到係有大量狗 藍絲 水軍既

人地黃絲就真係做到咩都唔割
柒左咪幫佢spin囉
呢到班垃圾就日日割，又唔應該做乜唔應該做物
屌你收撚皮啦

因為呢度已經比班維穩左膠販民打手佔據哂 屌你老母班打手一日開幾廿個post 係度帶風向叫人唔好呢樣唔好果樣

咪on9啦

班狗真係敢開第一槍？搶咗第一把槍仲同佢明爭？

收皮啦維穩狗，部縮返落你老母個西到拎三毛啦
次撚次冷氣軍師代表前線發言
答我乜叫兄弟爬山，各自努力，尊重前線決定
收撚皮啦廢狗

唔一定辣低佢
伉住做人質都係一個bargaining power

樓主呢
出黎駁啦
開完個垃圾post就潛水？

［正視聽］絕對唔衝立會
［正視聽］絕對唔set roadblock
［正視聽］絕對唔blackbloc
［正視聽］絕對唔雞尾酒
［正視聽］絕對唔搞地鐵站

要佢承擔返帶槍處理示威既後果
唔好唔記得831果陣有狗係帶住9MM手槍混入人群仲向天開左2槍
不嬲外國處理示威都唔撚會帶槍

你又唔係搶個個，你有呢個原則，唔好代表其他手足，搶左就要開？班狗成日都掉野嫁啦，不嬲都話如果有狗掉槍好大獲嫁

佢敢咪重演64囉係我地攬炒嘅目的！

佢地已經有開過槍啦

學定先，唔一定要做

你估唔搶就無事
黑警好快就會上演一場示威者成功搶槍

唔好搶 見樓主咁講一講，我驚尋日係班強姦犯安排嘅劇情，引手足搶，之後就名正言順開實彈

唔救，差佬又做高層condom 仔

你邊位

花式攬炒, 你咁講我即刻支持

警察打死人時你做乜呀

當日佔路都話民意逆轉

即係捉個差人做人質要求政府答應五大訴求？
你認為政府會應承咩？
就算佢應承都係撚化你啦

無槍又話無槍點推翻個政權
搶槍又話比藉口人地入
屌你返屋企訓教啦 抗咩爭
係得香港人抗爭先船頭驚賊船尾驚鬼
仲拎埋梁天琦句野打飛機 梁天琦夠話抗爭唔需要底線

屌 其實人地開咗好耐實彈啦，唔好講到搶咗先有藉口開啦

冇人話搶完要射狗架，搶完當住記者面前扔支槍落坑渠形象士氣民意乜柒都有啦

Push 唔係驚比位人入，係安全問題

當Bonus

唔同意, 唔好太多幻想

咪撚on9啦，班狗開槍咪64重演，咁先係國際焦點！

我覺得大家都要理性d去睇番
其實和理非同勇武兩個category入邊都仲有好多唔同光譜
有意見既可以試下聚焦番係個討論 少D貼label
講真有D揀你估大家唔想見到全民勇武 但實際係點大家都知

咁咪會演變為黑警版甚至高官版白色恐怖? 因為佢地唔知何年何月會有實彈射埋去，諗起都覺得驚嚇

支持前線一切行動！點解要劃底線比自己？

呢一刻有人已經搶左槍咩?
你尊重前線決定啦，呢一刻前線都冇搶槍

你都on99，上連登討論利弊叫做唔尊重
你完全唔講理據，淨係唸口黃嗌口號

依家政府會回應你？
唔會咪即係依家做緊既野要再進一步囉
即係你都無計啦
咁你就收收皮啦

美帝人權法未過前都唔好搞呢d野

請問佢地會點樣承擔？
從此出示威唔帶槍？
如果示威者有槍係手你估佢地會唔會唔帶槍？

火魔d狗都開到聲會用實彈，咁你係咪去屌火魔啊？
上次出黎和平示威一樣食tg，咪又係你地係到屌勇武，尊重前線識唔識？
搶個個預左俾人實彈射，d狗亂咁射咪贏國際聲音，乜撚都驚留係屋企打幾隻字咪算咯

其實你宜家做緊嘅
就係阻止緊全民勇武

真係搶就要計劃 唔係搶一支

咪係
樓主呢啲垃圾
就算美帝送埋軍火俾佢，佢都會叫人唔好用
同以前64一樣，唔好俾位中共入
最後咪全部死撚哂
自己係死廢物懦夫，就想人地陪佢一齊做廢物

咁我又覺得OK

我諗對家寧願開鎗射晒兩個人

黑警只係condom
對佢嚟講係無價值
根本連做人質嘅資格都無

保持清醒！

先問你一個問題
你覺得到依刻為止 乜野係市民接受抗爭武力升級既主因?

呢刻可能唔係，但班犯會將計就計
何況搶得到一枝又有咩用？
除非確保安全情況而令班犯做成失槍嘅局面

雖然我都唔知令佢失槍對運動有咩用

咪咁on9啦你 搶警槍真係可以一槍打撚死你

搶槍同天琦有咩關係
死左膠

屌 又捉鬼 搶槍有咩問題？又話反擊？唔係唔搶槍而係要搶完走到！

我覺得搶槍是為了救人啊 點知個黑警太鈍 唔知把槍俾人摸緊仲拉住手足唔放。

前線做乜都唔撚割
想阻止既 捉撚住佢隻手阻
樓主我屌你老母

點承擔？
對家有槍而可以唔受限咁用
你估佢驚唔驚？
如果真係俾人槍到真槍，你估佢地仲敢唔敢再每人一把帶出去？
講緊依家佢地無真槍帶出街咁
腦袋是個好東西，希望每人都有一個

收皮啦你柒頭
唔係係到spin啦
咪即係民意黨囉
無人帶開頭就無人會接受
當初雞尾酒咪一堆人叫人收手，民意逆轉
訓左無睇咩環境？

你諗得好完美，不過前提你要在場咁多人走得甩先可以靜雞雞做下一步

我支持，但係搶完未必有實際作用，反而槍警棍或者盾仲有用

搶左都唔識用喇

除非你受過訓練
搶完即時開槍打死隻狗

呢樣真

其實琴日係幫佢禁住把槍驚佢掉左就唔好啦

大佬你無畀人當場射殺就話啫
一陣有人睇完你講
無諗清楚就搶可以好大鑊㗎

俾啲芒po狗見到你呢個留言真係笑撚死 你就千辛萬苦先搶到一枝 人哋有幾十枝 射都射撚死你啦

打狗打到重傷就夠啦
唔使去到咁盡
廢事累到手足中槍

Tui

一定要搶 咁叻喺做冷氣機 日日都有呢啲左膠
又唔係未開過真槍 佢做乜柒你都吹唔脹㗎啦
仲阻撚住手足做嘢 樓主呢啲死左膠死全家啦

别人分化你，你亦要分化敵人。充滿仇恨的兄弟們，仇恨並非正確策略啊！仇恨更不是打贏的因素！

咁緊係睇情況做人啦
擺明係要襯亂搶完即走

上次正視聽係乜話？
唔好以武制暴定唔好玩火？
屌你老母風向狗

唔覺得會有更大一波示威
搶槍
黑警係可以開實彈打

班勇武撚不如收皮啦

得啦收錢啦單機唔送

想個抗爭可以繼續落去
做任何事都要對政權
真係唔可以俾仇恨支配
否則好容易失去理智

嗱，就咁，建議一個行動既時候係要說服人點解果個行動係 work
譬如我建議話用「全民食屎」黎抗爭，你咁弱智都會覺得我戇鳩啦
呢D叫 burden of prove
況且，抗爭者依家做緊好多野逼政府回應架喎
去美國叫人通過香港民主法案，到時真係通過左，政府點都要有反應架

搶得果d 係累街坊
冇撚腦

有理智既人，核彈都唔割

左膠收皮，前線做咩我都唔割，全力支持，比起咩國際輿論，前線先係真正幫到香港，善用不推文回覆，咪再帶風向屌你老母

咁你咪繼續講好嬲好嬲
係度聽肥媽有話兒囉
比狗打完唔好鬧人喎

武力唔對等係事實
要解決呢樣野
一係就用非武力方法
一係就武力對等

唔係話你左膠
係蠢姐

手足做得出就有覺悟
佢都未驚
你驚咩野

傻鳩真係有好多 講啲唔啱聽嘅就話人係鬼係狗

相信我
開槍殺完人連外國勢力都唔會出聲
搶警槍比人射殺係邊個國家都係正常既事

我都覺得搶黎冇用
搶完又冇用，反而累到其他人有食實彈嘅危機
雖然佢話火魔法都會實彈還擊，但事實係佢唔夠膽

只要市民有一支 佢地收工個陣應該驚撚到閪咁
仲有唔好睇小香港市民 大把識用槍既人
仲有。38 好撚容易用

麻布袋講左咁耐都咁出 仲講搶槍

咪就係，一睇樓主就知佢mon post 狗

點解唔可以係警覺思考下決定要搶
你老母所有激就係唔理智呀？
係咁梁天琦最唔理智

唔好害死手足啦屌 搶咩撚野槍呀
革命急唔黎架大老
你係咪太睇得起香港人
你有冇諗過一出實彈
下一次遊行仲有幾多人出黎

真係多左膠

又係quote呢兩句，你唔quote 返抗爭無底線？

有無睇winter on fire？
驚流血就唔好搞革命！

唔係搶槍，係解除武裝

真係廢事理咁咁多連登
已經同現實世界完全脫軌
出面班中年黃絲就真係咩都唔割
呢到日日係到ff點輸點輸

比你搶到佢地仲開心，比你搶到開埋比盡死六隻狗，啲大sir 同其他狗仲唔大大聲比機會啲狗開槍 真係驚你會全民上黎搶槍喇喎

重演64

你咁講依家既武力都唔對等
係咪大家唔應該出去直接收皮?
勇武仲去前線食彈做咩

又拎湖南琦d百搭句子撐自己d歪理😂

明顯有人開始教搶槍
好似教玩氣油彈咁

唔反對

但我唔會做

條傻鳩海龜先生講到咁撚把炮係咪自己去搶先

搶嚟有無用呢...就真係唔輪到我地唔係現場嘅話事

市民接受抗爭武力升級係因為警暴同警黑合作
唔想咁講 但其實好大程度上場運動都係靠依兩樣野延續
有得選擇我個人絕對歡迎任何程度既武力
但係事實係你都要睇實際個形勢係點 一野就升級到依個級別majority接唔接受到
再講你都淨係會屌 無意思唔同你嘈
重申番我開po既concern係前線既人身安全 一搶 班狗既支援黎到真係可以即刻開槍

而家冇人行必捉唔到落單警
幾十個防暴面前你搶一支槍唔洗十秒你已經會被爆頭
開得真槍就會失控
然後你後面班手足都會一齊爆頭
以後班警就可以無限理由射殺我地，因為我地會搶槍呀

又話武力不對等，搶槍又話俾人開槍打死，又失民意，冇犧牲冇風險就冇希望，前線搶得槍既佢地自己會有心理準備，唔使你班左膠係到話咩破壞整場運動，夠膽落前線阻止呀？成班冷氣軍師，冇覺悟學咩人搞革命，咪再濫用梁天琦講既野黎帶風向

傻閪香港人抗爭都要潔癖
人地搶槍關你撚事咩又唔係射你
噚日義士嘗試搶槍救手足係值得表揚同讚賞佢嘅勇氣
你呢啲廢柴懦弱怕事嘅垃圾冷氣軍師就收聲縮返入老母個閪到

正視聽
以前狗例處理大形群眾活動係唔俾帶槍，就係驚失槍冚隊剷
咁點解宜家可以帶槍？驚失槍就咪撚帶槍，驚有人搶槍你係應該叫班狗唔好帶槍，出公開信開記招屌狗喺大型活動帶槍做成危險，唔係喺到軍師帶風叫人唔搶槍，你咩新鮮蘿蔔皮指責義士？

汽油彈都可以用真槍啦，有咩分別？

尋日比電視台影到有人搶棍搶槍

deepweb買仲實際啲

搶到先算啦
自編自導自演
示威者搶到定係喬裝既會搶到?

會唔會太睇得起香港人？
一搶 下次一開實彈
係可以推高左個溫度呀
但遊行人數應該會得番幾百幾千個唔怕死既
到時仲會對黑警有威脅咩

咪撚再推呢條傻閪post，帶風向

話過唔到人權法笑左 諗下第二修正案係咩黎
話比黑警有藉口就仲on9 佢派個UC搶完跑走屈你都仲得

過左咁耐 左膠清醒未

岩 無話咩做得咩唔做得 但做咩都好 最緊要你同全世界解釋到咁做係正確
唔好唔記得依家美國兩黨同海外手足都用緊努力幫香港
佢地未必跟到咁貼

正解，記得較番不推文

驚就唔好帶槍

槍到第一支槍之後, 場運動會急劇升溫

搶咪搶
最好殺撚埋一隻狗呀

手足辛苦啦

點解會有咁多正皮，連登仔傻閪左？定左膠真係咁閪多？政治潔癖？？？？

上面comment已經講左 火魔都唔會開實彈 殺左人會再突破最後一道人道危機既底線 到時就唔係咩人權法咁簡單 所以黨鐵死都唔肯公開CCTV

白衫知呢件事 而散仔亦會聽白衫話唔會敢做第一個

另外就係搶槍就會justify被射殺 國際都會同意呢一點 未搶槍你只係個渣住碌遮或者行山杖既示威者 但搶左槍就係有致命武力既武裝份子 你會令實彈鎮壓合理化 而國際都好難搵位入反對鎮壓

希望你地真係冷靜d諗下幾樣後果先
搶槍 成功左 學識點開槍 殺到最多幾個黑警 之後呢?
失敗左 未開槍就被射殺 之後呢?

人地流血係因為佢地政府係有民意影響到
依家個政府完全唔重視民意
前線班ON9搶槍比人射殺
我真係睇唔到會再對依家既民意有幾大影響
仲會失去左外國勢力支持

同之前要85北角警局安然無樣有咩分別

你係應該叫玩狗唔好帶槍，入禁制令禁止狗處理大型群眾活動時帶槍，而唔係指責義士搶槍救人，3個月喇，仲未理清抗爭者應有嘅思維方向？

以前狗處理大型群眾活動全部都唔準帶槍，點解宜家可以？

識用先好搶 no tk

搶黎都無用,慳番力水好過

如果佢話班狗 情緒失控
已經炒埋呢？

開真槍你估有幾多人會敢出黎
同埋因為搶槍俾人射死係合理
咩都冇做／用棍扑下就開槍射死人先叫唔合理

不過尋晚啲風吹到咁睇黎警方好想即刻攬炒喎

又係喎
只要搶一支咁多
就會連氣槍都驚

起底

班popo係驚既
點會唔帶
亂尻咁射都會

真心唔好搶呀，唔好俾理由佢地名正言順咁射尻你

夠啦左膠，如果殺到黑警/打傷佢未值回票價囉少一個黑警就救多無數咁多手足

on9
俾你佔領到警署又點
贏得到中共咩

汽油彈佢都會開真槍，咁係咪要禁用汽油彈？

認同 搶槍係大罪

一枝半支
仲累隊友俾人射

唔識答

搶棍可以，比佢自己試下警棍

唔搶第一支，點會有第二支，第三支？

連氣槍都驚?
到時係舉氣槍果個驚
有晒藉口你玩玩具都射尻你

搶槍比人殺係有d 道理...
啲人唔會嬲

黑警一早已開槍，重係大殺傷力 Glock 手槍 9mm 子彈

咁佢開左真槍爆手足頭未?
你係咪好想睇到呢個畫面?
之後有手足拎住武器就即刻爆頭?
話用汽油彈都開槍係嚇你
搶槍可以即刻射死你係國際共識

同埋六飛對幾十個綠衫有撚用咩

用汽油彈被殺，有冇道理？d人會唔會嬲？

你唔好on9啦
搶完之後
啲狗又做鬼扮野
咁狗咪有藉口開真槍

咪撚ON9幻想
你拎一支槍搶對面十幾支槍?

極度懷疑個acc擁有人俾狗拉咗，班狗用咗嚟吹風向。

原本acc會隔幾日就出po，但係呢個po隔成個月，仲要一出就係風向po。

棍同盾有得搶就最好啦
但係槍呢
多返兩三隊魔法師先好講搶槍啦
始終有班人嘅勇武程度係跟唔上成個運動嘅進度

831

岩呀俾黑警打到腦出血，太子站亡魂第二日繼續返工，請問d人嬲有咩作用？搶槍好彩既可以打傷黑警，仲話可以損對方戰力，以家係打仗，唔係要贏到大家既同情

如果下星期有人用汽油彈而被爆頭，咁你會點？

救你老母閪 殺一個黑警有撚用 一把左輪得6粒彈就算佢地企定定比你射都係殺得6個
有30000狗加唔知幾多公安呀依家
你要搶就搶幾千把MP5返黎全民革命
搶得一支比人名正言順實彈掃射死唔知幾多手足你負責呀?

未有第二枝
第一枝都俾人打死左喇

歡迎打機轉職做刺客
不過唔好係人群入面做

睇下烏克蘭死左幾多人先
如果唔係 唔好嗌 光復香港 時代革命

呢場係革命

裝備同武力 永遠佢地贏哂
現家你人多企出黎 佢都射tg啦

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

香港人
加油

睇情況
好似尋日咁掟警車，架車無事人無事，手足比人射死左，緊係嬲
如果燒死左popo，咁可能冇咁嬲因為殺左人

如果搶槍唔係拎黎用既簡直係on9 行為

其實搶槍無必要真係唔好，一係唔做，一係就做到足，真係傻仔先會去直接搶槍，成堆防搶設計，動作，你第一時間搶就死硬，打狗唔係咁打嘅，而且你識2秒內開保險開槍咩，定係想搶完喺狗前fing嚟fing去定直接跑走，依你拿住把槍有成公升水重量，都跑唔快

千其唔好係必要時真接拿刀埋伏割/插喉落單狗呀，會一下死，同埋記得唔好補刀，防止出聲/禁製call友，到時點拿都得，犯法架

齊上齊落，核彈都唔割

想問下當手足搶到啦
未開槍已經被班狗打到變蓮蓬
咁有咩用先
你話六飛搞掂六個就話姐

嘩 屌 唔搶槍呢啲都有4百幾正評

我會覺得狗終於忍唔住
不過係必然

利申冷氣軍師唔出街
block我囉

講到而家無開實彈

係呀唔撚好玩火啦，縮翻入老母個閪啦

照你講法，即係手足唔可以傷害到警察，只可以停留係傷害死物既階段？如果係咁，我都唔想再同你討論了。永遠去傷害死物就算了，不要傷害到警察。完～

喂大家唔好互屌住先，我就當大家贊成搶野先啦，但係點樣確保前線手足既安全呢個行動基本上一定會令到班狗開實彈還擊，大家有咩可行方案可以確保所有在場人士安全

咩行動我都覺得冇問題，但首要plan好安全先

咩叫殺得6個？你以家咁耐以黎一個警察都冇損失到啦，你咁撚7叻，你去搶把MP5囉，人地有勇氣去搶去承擔，係冇任何理由去責怪佢，你以為人地傻架？要殺死你班友好簡單，以家都唔知殺左幾多個啦，你咁叻落去前線講啦，無貢獻又淨係識指揮

你睇番浸大個po我其實都已經比部份人label緊做左膠同懦夫
某程度其實都叫始終如一

我總結一次
1. 火魔法唔代表會開真槍 只係散仔隨口up嚇鳩你 如果開左槍殺左示威者就唔會係美國通過人權法咁簡單 會突破左最後一條一道人道危機既底線
白衫明白呢一點 亦會指示散仔無咩事絕對唔好開真槍 散仔亦會好聽話

2. 搶槍 = 持有致命武力 = 絕對可以開槍射殺 呢個係國際共識 唔好諗住你有人死就會有國際幫你口 唔會有
你搶左槍就會justify左實彈鎮壓呢一點 國際就好難搵位入幫你口
唔好諗住咩各有各做 每個人都代表住呢場抗爭 由搶槍一刻你就等於將呢場抗爭直接升級成武裝革命 除非你確保到可以搶到前線勇武一人一支MP5
如果唔係搶槍只係倒自己米 害撚死自己友

連全民勇武都唔撚敢 現階段根本無可能贏到武裝革命 不服來辯

我諗你唔明我講緊咩
而家係講武力唔對等嘅問題

就算搶 都唔好用 扔落咸水海

最驚卧底狗搶咗
比佢地張香港變靶場

你以家係咪俾人射撚爆左啦？咁快就問有咩用，咁我問你，搞咁多野都係唔會夠你中共打架啦，死路一條，咁你老母又抗爭？

連登真係好多弱智

有底線點做大事

On9啦，烏克蘭革命佔埋狗屋你唔撚講？條閪冧仔係因為革命軍話如果唔縮翻入老母個閪度就武裝革命先識驚呀！

屌樓主老母

傻架咩，搶就會射你架啦，用唔用冇分別，點解唔試下用，打傷隻腳都可以少一個黑警

屌你老母
繼續冷氣軍師啦

搶槍班狗就大條道理開槍
即時效果係令你附近範圍d人有生命危險
尤其係隔離有和理非/市民路人 就唔好搞

搶完唔用冇意義 當你識用
最大問題係得一把手槍 好難對得過成班狗
對家有盾有避彈衣

屌你樓主老母，帶風向正仆街，你唔係黑警講都冇人信

所以您條keyboard fighter咪縮翻入你老母個閪度，阻撚住運動發展！

咁尋日個手足係咪搶到槍開埋槍無穿無爛啦
大家都係係度討論假設性問題咋屌你

所以我都睇唔到有咩出路
係死之前死雞撐飯蓋咋
唔知應該點行落去

個個話一支槍殺得幾多
有真槍你估會即刻變駁火咩
肯定係對侍一輪嫁啦

汽油彈都冇咩意義 當你識用
最大問題係得一把手槍 好難對得過成班狗
對家有盾有避彈衣

完

驚撚到閪就一定
問題係
驚撚到閪之後佢地會做咩
縮係老母個閪度唔敢出來返工？
全休班警帶槍？
會唔會亂尻咁開？
要諗埋

搶咗槍仲同佢面對面？返屋企嘆陣冷氣先啦！

咪玩以後當你個個有槍，有咩e郁都開左槍先

搶=/=用
國際社會果part 可以參考第二修正案
論調應該係點樣聰明有效地而唔係做唔做

仲諗緊點靠外國嚟救自己？叻仔

你都on撚9
一個唔識開槍既人對廿個識開槍既人
係我就唔撚洗對峙啦對你老母咩
武力唔對等梗係亂槍掃射先啦
「你班曱甴抵死架」都唔係第一日聽差佬講喇

一睇就知呢度好多和理非既冷氣軍師
核彈都唔割 到宜家都係一個笑話

要一人一支先得

以家人地未搶到就已經係到審判人地既未係你地班仆街囉，冷氣軍師連上前線既勇氣都冇，淨係識責備手足，死雞撐飯蓋之餘仲要拖後腿，美國佬如果會賣軍火俾你，我即刻直播跳樓死呀，訓撚醒未呀，打緊仗呀冇人會幫你呀，魚死網破呀，明未呀，仲想唔死人？以家一個月死左幾十個啦仆你老母個街

搶乜鳩？
搶一支有乜用除左俾籍口黑警用實彈？
香港人識開槍咩？有能力入口軍火咩？
冇！咁你搶一支做乜？！

搶槍 黑警直接開實彈
唔止一粒
射中手足點算?

你可以話班闔家剷一直都用緊布袋彈 海綿彈
所以呢個就係一直話佢濫暴同文宣 以至國際都話班黑警

你搶完 人地出師有名開槍射殺
如果你話搶完有得對抗係一件事
問題係搶完一兩把
後果呢?

搶一把手槍，人地一排人拎手槍，拎雷明燈，拎沖鋒槍
當你搶一把槍，你神槍手識得點開槍手同一粒子彈一個黑警，但結果呢？值得?

絕對唔搶槍又講得太死

不過手足都要諗下搶完有咩後果先
基本上你一拎到枝槍，唔理你係打算用定係扔
對家好大機會直接亂槍射死你甚至波及隔離既手足
即使你想用但我相信冇咩香港人有足夠既能力一搶完枝槍就可以開槍兼射中人
割就一定唔會割，你真係做都唔反對，純粹係希望諗清楚先做

除非真係有人已經被狗確實整死
如果唔係你嘅行為實屬不智

真心要靠外國賣武器比我地先有計喎
不過算啦又唔會既
等死好過

全民罷工都做唔撚到點革命
我絕對支持自己革命呀 我由5年前已經肯定革命係唯一出路 但依家搞左3個月死撚左幾多人仲係起商場圍威喂唱歌
香港人根本革唔撚到命
依家條路只剩低繼續咁樣 乞求外國出手 完
香港人一世都係東亞病夫

一陣人地話你激唔同你講野呀
我懷疑條垃圾連遊行都唔敢去
怕俾人拉呀

我覺得呢個真係一個安排嘅劇情， 有搶槍 但係搶唔到 呢個畫面， 去測試輿論又或者去spin

唔推on9 post,你搶唔搶鎗班狗都會開架啦,一開就攬炒,到時開鎗戈個唔係狗隊英雄,冇左香港識生金蛋嘅雞,中共一定會請佢洗頭艇

有左第一支之後就係1粒子彈換1支槍

國際層面上一定會無咁多人support成個運動
搶槍不嬲都係嚴重罪行
又有十足藉口話你暴徒

審你老母
我講下唔好做傻事姐
要搶ok呀要搶到手開到槍死返十件八件popo先有用
唔好係度出口術浪費手足條命先得架
話緊你呀你又唔去搶槍
同我冇分別架屌你

分化埋我哋都仲得

講到平時冇開槍咁

我支持等死
而家開始擁抱大灣區做順民

講咗幾百種假設情況

但實際上完全睇前線手足個人操作

可以係搶完6槍爆6個狗頭
第二日俾你地捧成香港英雄

可以係搶完俾幾十隻狗追住”啡”
第二日報紙頭條又多個烈士

根本完全睇個人操作

你搶鎗人黑警名正言順開鎗射你，連累埋兄弟

係呀我怕俾人拉唔會出街既～
係咪要打卡同你報告呀

又唔洗咁陰謀論
狗自己都要度下
賭輿論點睇太有風險

黑警玩緊洗白

成日用相應武力

我地keep 住用非致命武力就得
要致命既就係俾機會佢地升級

我地已經係暴徒啦唔洗澄清喎

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

屌你手足條命緊要啲啦

算鳩數 你地想搶槍自己搶 相信前線
期待睇你地一槍3件 加油

我唔去搶但唔會屌人去搶囉，所有為香港付出既人，無論做咩事我都會支持，打死人我都會支持，如果你覺得要搶ok呀，咁此po已完，唔該你唔係審判既唔好再話咩殺死幾多件先有用，我建議你落場示範點為止有用

全民勇武唔撚敢嗰個就係你
仲要阻止人哋勇武
我黎話比你聽 你同支持全民勇武有咩差別
驚人開真槍反擊 你就應該講無覺悟唔好搶 唔係唔搶
驚人掃射手足 你應該講諗辦法唔好現場駁火
槍得一支 唔見之後係咪可以殺晒所有示威嘅人?

唔好以為割/插喉一下死，只會慢慢死，只有爆腦先會一下死
重創其他部位器官只會休克，慢慢死

搶得更係落單狗，你估前線真係咁蠢咩

搵個UC搶走咁你咪仆街
用下腦

又幾好野 留言大部分都屌7樓主
但正評又幾一面倒

當前線係弱智，自己最撚醒咩，人地用生命黎做賭注架，諗既會唔會少過你呀

我覺得真係幾好笑
你唔會去搶但係期望有人自殺式去做
搶到有用手足唔洗死先得架
一齊食人血饅頭啦
我同你都唔會落場㗎啦算撚數啦

而家既黑警
我覺得殺曬全場絕對有可能

而家邊撚度仲會有落單狗呀...

走唔走到先係問題

以武制暴

收皮啦傻狗 咁撚叻你上

推
成日有人叫人搶槍 想手足比人射咩

風向PO+大量非活躍account 回覆 此PO已完

屌，有槍仲同佢企係條街面對面咩，翻屋企嘆冷氣啦柒頭

起碼我係荃灣個次假假地都係前線留守過，但你就係到judge手足點點點，我冇期望過人地幫我做咩野，但如果人地做左，我會感恩，你明唔明？搶到後咩結果冇人知，係好係壞我都唔會割，起碼人地肯付出，你係到打字judge人既時候，唔知幾多手足受緊非人道既對待，你食人血饅頭，not me，我永遠支持手足任何決定，就算係帶黎壞既後果
呢d先叫真正手足，各自爬山

其實你手持武器警察已經可以射鳩你了。

睇下呢條回覆啲引用真係笑死
革命？winter on fire？ 你地好唔好意思拎黎比較呀？
玩緊火個班手足有邊個唔係冒著生命危險
根本香港人就係懦弱 唔好再用咩善良包裝自己

不割蓆

啲人搶唔搶關你乜事？唔通你就係幕後主腦？

最好緊係收工都帶槍啦 呢個先係final goal

屌你老母 睇到呢句冇野好講

乜撚野唔係
睇距離同射擊部位，大撚把橡膠彈射死人既例子，你係豬隊友定mon po狗？

係咪有錢就買到？

掉乜鳩？
掉第一支有乜用除左俾籍口黑警用實彈？
香港人識整雞尾酒咩？有能力掉到外國咁咩？
冇！咁你掉第一支做乜？！

情感上感激手足做既所有野，
但係例如今日有個手足話單人匹馬去警署搶槍
理性上都會叫佢唔好做傻事啦係咪

發生左無得講
未發生可唔可以plan下先呢
今日未搶到咁下次點先搶到，搶到點先有效利用呢(例如教識點樣拎，點開)

咁講到尾
我認我人血饅頭，唔敢比人拉搞，跑又跑唔郁
所以我唔出黎負累前線
三個月啦
之前好多次出黎都見到啲手足毫無保護意識
直到尋日啲女俾人拉仲係短衫短褲
防暴係前面十米仲夠膽死有幾對情侶啜啜
啲前線手足就係小路等緊呢班垃圾平安走晒跟住自己俾人拉
我認為前線唔應該為呢啲人犧牲。
夠膽出嚟行既和理非唔好再麻煩到人，如果唔係你其實無資格出黎抗爭，唔該縮返入你老母個閪度

你當個個職業殺手咩

冷靜

雲南大把

警隊捉人手法 .....四個人捉 四支 台走 ....
(即要你 失平衡 ....失控 ......)

如果我哋人多 ......
前排 反應快 手足 攻上路
中排 手足 用遮 勾腳
(勾跌佢 戰鬥力會大減 ,可直接 保護到手足)
後排 手足 補刀 .......

“中指” ...... 不殺人 ,不漏網 , 不戀戰 .....

(香港人 還有 50天 ....... 頂住呀！！！)

中計黨又復活了

721 811 831 新屋嶺

又俾位人入啦！

昨天 好似有 手足 想搶 ......

家下都用槍射鳩香港人wo，

乜撚都話唔好、唔做、唔應該

2019年條底線其實仲係好高，救命

琴晚以武抗暴又想話人亂咁私了，on99

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

搶人槍係一種心理壓力

唔見一粒子彈佢哋都要幾十個黑警去搵，唔見槍真係會反轉成個香港

推依個，屌你2019年仲講唔好俾口實人地。。。

On9

依家都反轉咗啦

唔可以係狗開之前
對佢地開?

我地有民主人權法le個大安全套
大家唔洗咁激, 撚9到佢地半條人命就夠

搶左唔好用 收埋等佢見到黑3驚到仆街

出核彈都唔割

同意
搶槍對家就有合理理由開槍

其實而家吹緊風叫人搶明顯就係局

幾多黑警推po

點解打死6隻狗
每隻狗又有6粒
如此類推革命好快成功

你搶得 即係武裝革命
軍隊可以出師有名 用實彈鎮壓
而家大家要諗清楚 你要係現存制度做改革
定係要武裝革命去推翻香港政府
如果因為一支手槍仔俾機會佢出軍隊
絕對唔係聰明做法
你地前線頭腦要將警察置死地都要諗下
你為緊咩目的去做
如果你要武裝革命 唔應該去搶支垃圾槍做
去買軍火學孫中山先係正途
唔該用下個死人腦諗下

到時班狗開實彈亂射會射埋隔離

up

你叫人唔好搶槍無問題，每個人可以有自己意見

但唔好用天琦既相quote一兩句說話斷章取義黎支持自己觀點

無野係絕對
無一種道德係任何情況 都係不變且適用

例如殺人係唔道德
但係喺戰爭時殺人 又唔係唔得

講得極端啲
假設有差佬失咗控拎住支槍亂射
你就係佢前面有一刻嘅良好機會可以制止佢
你係咪退縮定由佢繼續 ?

搶棍果個有冇抹指模

你係前線就可以決定
我地唔喺前線 唔多說話

梁成恩嗰時反轉左香港未？
過排佢地咪又係唔記得左

根本就要搶！ 有咩理由防暴會拎實彈槍出街嫁？ 搶完之後佢地肯定唔會再拎出街

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

要逐步升級，而家打狗都未算普及

到左呢刻仲講呢d

搶唔搶都開左真槍啦 又黎玩潔癖呀？

唔合理
開槍鎮壓嘅合理性係零
一個悍匪拎住ak47
唔等於差佬可以向佢周圍嘅人無差別射殺

唔使幫人地諗埋"借口"
你咁做只係增加對方開槍合理性

呢個post最大問題有個任何時候都唔可以搶槍嘅信息
根本無你逐步升級嘅餘地

宜家搶黎做咩？停一停， 諗一諗。

咪話唔好補刀囉

有落單狗俾人打

不過都多謝提醒

黑警家陣唔用武力，抓左返去再用絕對武力

唔搶O的狗就一定唔會開真槍打你, 真係天真。

上年醉酒漢搶槍射傷三隻警犬嗰單有被判合理自衛，
射到隻腳重傷：

但係一個人搶既話肯定會同呢位仁兄好快制服

唔係咁講，有人有支槍就算唔用，D狗都肯定日日提心跳胆

你快啲去移民啦...
班畜牲當戰爭打...乜都唔好...香港要變西藏喇

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

幫推上熱門

樓主憨撚鳩喺到自綁手腳

我地玩開cso csg 食G5怕

快啲企到最前影張相證明下，如果唔係你都係冷氣軍師，帶風向推前線去死你真係好野

又話核彈都唔割

原來得個講字？

全世界的防暴都唔會帶槍，就係驚混亂遺失，係香港咁on9

on9
唔好咁幼稚
我唔係叫人搶，始終好大風險
但搶到嘅一定係英雄

其實踢狗下體，狗一定會鬆手保護自已下體

中計黨中計了

搶完得6飛有咩用

又有3百幾隻5毛負皮

個人認為現時大家未有搶槍既決心，同埋搶槍呢條路要好大投資，回報不明

首先假設你有心搶，但係你唔可以係眾目睽睽之下(任何有公開號召，有記者在場既場合)咁搶，因為咁做警察就可以大做文章，大條道理開實彈

搶槍唔係係兵慌馬亂既時候搶
係要有詳細計劃

愚見: 搶槍要同麻包袋同時做，又或者係每次麻包袋行動既目標

不過真係難上加難

先唔講有無人夠膽麻包，麻包前後點樣隱藏身分，搶完之後點樣安全儲藏，運送，都係一個大問題

同埋搶幾多先夠？唔計公安都有3萬警，我當你一槍一個都要5000把，麻包唔成大風向都無可能做到

同埋就算你有槍，你都唔可以係同警察街頭對峙既時候用，同上面原因一樣，你都係會累死全部人

所以搶槍你要私底下搶，用槍都係要私底下用，姐係話搶槍對街頭抗爭無乜大幫助

我當你私底下開槍打警察，斷估你都唔會係條街度，咁多鏡頭底下開掛？一定會係後巷之類既地方開，但係話明係後巷，你用刀，用摺凳都搞得掂啦，邊使用到槍？

同埋你要點處理國際形象？我暫時只係諗到民間記者會同搶槍人士假割席，假強烈譴責，但係又有幾多人buy呢？

你唔做係你既選擇
你冇任何資格管鳩人地

即刻當場用晒佢掉番響地就無問題啦

為咗一支槍會比三萬支槍圍射
無著數
大大力錫隻狗春袋就夠

錫到佢無得屌警閪 等狗閪出去3p好過

烏克蘭搶到落單警的槍，集合夠多，政府就宣布無法管治跪了。

Posh

你唔係信佢係非致命武器啊嘛，人地幾百米射過黎就話無事，佢地幾米咁射，釘槍都可以射爆你隻眼

呢句真
個個驚真槍但由成日幻想可以非武力打贏
當你退一步美軍出兵一樣係靠槍打贏
唔好天真到以為一唔延遲實彈階段會係好事

你收皮喇，而家都開過真槍

真係 搶槍完全比狗拎正牌出實彈
獅鳥唔洗用槍嘅

3個月啦，仲係度玩藉口論。覺得自己保持克制，對方就唔會用暴力對待我地??
你用天琦既說話勸手足唔搶槍，我地手足一樣可以用天琦既說話黎令我保持警覺及思考，認為你講既說話勁ON9，唔需要理。

我地唔搶槍

打定搶都好 唔割

明明係班狗自己扮
唔記得六四中共點樣屈人搶槍啦咩？

起路障 阻人返工
衝立法會 明明無會開衝咩 明顯係空城計啦
留守 bewater呀屌 又送頭
舉美國旗 又比人屈有外國勢力
不合作運動 失民意啦 對準政權
爆玻璃 畫面好難睇
掉磚 有藉口開槍了
圍警署 bewater呀屌 又送頭
去北角 同黑幫打無意義
阻旅客 外國人唔支持了
玩火 國際觀感呀
私了 畫面好難睇 美國法案過唔到了
去機場 有入無出

屌你老母根本做乜班撚樣左膠都唔會滿意 返屋企訓教就最好
又安全 不被捕 不受傷 不中計 不失民意 對方無藉口升級武力
開槍會死人? 6月到依家死左幾多人呀屌

行動者對後果有哂心理準備
冷氣佬側邊講風涼話

想靠武力推翻，殺哂班狗冇用嫁
你要打得贏解放軍先得

我無意見

一句講晒
全世界無人會覺得開鎗打死搶鎗既人有問題

根本就係黑警放風出黎話示威者想搶槍
營造示威者已經失控假象

搶完係咪敢用，同有信心射到警察？
唔好話搶完揼落海
槍咁大件事，對家唔會有機會比你離開現場

係為左即時對家冇槍用，自保。

之前機場救人條片，隻狗支棍一比人擋左就已經拎槍。

P牌只可以pishhhhhhhh

一句講曬
全世界無人會覺得開槍打死調雞尾酒既人有問題
全世界無人會覺得開槍打死圍毆警察既人有問題
全部咪撚做囉好無？

仲咁撚多正評，連登仔仲有冇得救

唔係佢地做呀嘛 成日都係咁架啦

屌你老母，係真係咁撚多五毛定多真心膠
知唔知六四班學生明明搶到槍，為咗展示和平，on99咁還返哂啲槍比人，最後尾就比解放軍用學生還比佢哋嘅槍射鳩啲學生？？？？？？？？？？？？？你估六四大屠殺發生後最後尾，啲所謂國際社會又做過啲咩？頂多對中國譴責一兩句咋。你要知道現實好撚多騎牆派，件事做到就得，人民反抗極權呢樣野已經係令人民企係道德最高地，但如果你仲因此要自綁手腳嘅話，香港人冇人救到你哋

正解。冇人叫班連登仔非黑即白，搶完槍就要即刻射，可以搶完槍之後收返埋，儲返屬於自己勇武派嘅軍火庫，等班狗驚下先

冇錯，要自己承擔番風險。
呢個係死嘅風險

我支持你
你地覺得自已夠人打咩

Agger

721 811 831 never forget never forgive

連登仔真係得把口
6月7月又話好撚嬲又乜又柒
話攬炒
而家有前線義士做到呢步就係到嘈
咁你想點？
繼續個個周末拉幾十人瓦解場運動？

真

搶槍有好大風險，吉屎眼好喇

你都唔明前線諗咩
死都要發揮最大價值死啊

sad but true

大家要知道個風險，同值唔值得

呢樣岩,其實人群管制本來就唔應該帶槍。
另外,就算搶左槍都唔一定要用,可以拆左佢d子彈,等佢無得用黎殺人。
個班無法識別身份既武裝份子帶住槍衝入人群喎,為左所有人既安全解除佢既武裝好合理姐

快啲企到最前影張相證明下，如果唔係你都係冷氣軍師，帶風向推全港市民去絕路你真係好野

都幾適合你

手足可唔可以打暈再搶

思路正確

我明顯係和理非啦，不過都唔希望佢哋有事，你呢？

路係人行出嚟嘅

唔係割唔割啱唔啱問題
而係真係好撚危險

和理非就做返自己和理非既野，宣傳airdrop，連儂牆，你做左邊樣，勇武自己有自己既做法，各自爬山ok?

呢啲我當然會做，咁唔知勇士你幾時做你提倡野呢？你唔會冷氣軍師丫

搶槍真係會死人
唔好再做

同埋如果你有起番我底回覆，就知我一直支持輿論向，你唔搞好輿論一直做對家有利事，多多文宣都冇用，呢幾日出嚟行你明顯會知道人數係少左，除咗對家知道點控制參與人數外，你要知道好多有冇入谷係參考連登知道將來活動，連登呢排咁多咁post講真細膽少少和理非都要諗過先出唔出黎行啦。

我冇提倡，只係唔反對，以及支持，唔係發起人sor
就算我有做過咩都唔需要向你交代想套料？

人數少左有好多原因，可以係個人熱情冷卻，可以係覺得唔和平，可以係心死，請問你做過咩黎驗證到人數少左咁多大部分都係因為太暴力而導致？有冇諗過有部分人覺得熱情冷卻係因為你地班人仲係小學雞玩泥沙而失望？

我唔係套料，我另一段回覆麻煩你睇埋，記住前線朋友安全最住要唔好為反而反，當你變埋怪物咁你同怪物有咩分別？

你咩都唔敢捨棄你咩都得唔到，只要勿忘初衷，你自己知道自己唔係怪物就夠，其他人點睇你控制到？你做再正確既事都會有人反對你，咁係咪代表你做既野係錯？自己先係最了解自己既人，勝者為王 敗者為寇，你自己好自為之，你保持個人政治潔癖，咁你往後既人生只能閉著眼過，希望你懂，我唔再講落去

我冇話呢個係主因，我都話有可能係人群管理有效。記住唔係個個都係武勇，當暴力去到部份和理非都驚時間，你估佢哋仲敢唔敢行上街頭？

咩叫兄弟各自爬山，唔係口號黎，d人唔走上街頭有冇諗過係政府既白色恐怖奏效？圍捕政策成功？個個人唔係驚暴力，係驚俾人拉，影響生活，冇左份工，最起碼我現場睇到既係放催淚彈都仲有好多人企係到影相，如果和理非不能完成自己既本份，咁呢場運動將會由勇武滅絕，和理非同其他自私既香港人一齊親手送香港上斷頭台

P牌仔

我同意好多人為左呢場付出左好多：時間、工作、金錢甚至係生命。正正因為咁先要萬事小心，唔好前工盡廢，不過學過少少統計都知中間部份人係最多，咁你都要考慮埋呢部份暴力接收情度，呢部份好多都係淺黃淺藍呢班人係好受輿論影響。另外部份人的確仲好年輕，如果暴力程度去到某個程度相信作為呢班年輕人家長都唔放心佢哋行上街頭。所以要運動行落去呢啲都要大家諗清諗楚。

辣多隻又多6飛

想知國際會咩反應可以睇返茉莉花革命
當時示威者攻佔埋差館
但西方輿論都係企喺示威者反對派個邊
要擔心反而係香港人輿論
從來搞散自己都係不同光譜既香港人
而唔係外國勢力

已負皮

#藉口論 #武器
【藉口論：你搶槍會畀藉口曱甴開實彈，累街坊！】

琴日有手足嘗試搶槍，之後連登就有人開始吹風，話「搶槍會俾藉口班狗開實彈」。借問聲班左膠昏迷咗幾耐？之前已經開過幾次實彈，只係好彩射唔到中手足——曱甴開實彈，從來唔使等到搶槍先開。

平民同政權武力從來都係不對等，你升唔升級武備，佢一樣會實彈打你，手足有高火力武裝反而可以保住自己人安全——六四嘅最大教訓，就係公民無武器就只會淪為活靶。（重溫歷史教訓： ）因此，與其係度指指點點，話搶唔到會送頭、累街坊，不如幫手足鑽研下點樣先可以搶到，搶到又可以點發揮。

手足意識升級，值得支持，從來都無做錯到，最緊要得手後全身而退。今日搶咗即使當日用唔著都唔緊要，情況許可帶得走嘅話，搵個好位收好佢。

連登不嬲同前線都兩個世界，不過都要照屌，制止班風向撚喺到散播愚昧。有連登account入去順手屌埋一份，傳送門喺到：

［正視聽］絕對唔搶槍

==========
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

梁天琦: 政權無底線欺壓人民,點解我地要畫一條底線俾自己？

六百幾個正評
估計美國空投軍火你班撚樣都係唔敢執, 繼續用遮用自拍棍撩下撩下搞革命。
我係權貴黑警唔打到你仆街搾壓你班曱甴冚家三代都對唔住自己。

首先咁多狗真係未必搶得到，就算搶到未必識得開，識開未必夠膽開，夠膽開未必射得中，萬一誤傷平民、隊友或記者就可能內疚一世。三思啊
(不推文回覆)

五毛最新風向

香港只要一開第一槍殺到市民，成個香港就咁玩完！唔駛等咩緊急法！唔係一直都話攬炒咩！？班前線從來都唔怕犧牲自己，但班冷氣軍司，和理非就一直只想潔身自愛站道德高地！現在是革命呀！！！！
成日話等外國打教！我敢講就算條法案通過左共狗都只會依然故我！！！哩個就係共產黨嘅作風！！

我覺得遲下會有暴徒搶警車
咁多gear又長槍又點
咁樣警察會好危險

一架EU，五個警察，加上車面嘅裝備，值幾多錢?

五大訴求!

下 之前已經開咗實彈
只係射唔中手足

屌你老母啦
搶槍都唔撚割

搶槍？？咪做呢 on99 而又破壞成個運動既事, 否則求救國際都冇人幫到你, 仲會累到其他人

行前啲啦dllm

轉載

#六四
【銷毀武器即係送手足去死】

示威者不論任何情況下收繳、截獲、「發現」任何武器，千祈唔好銷毀佢哋／交俾狗，因為保唔保得住手足條命就睇手上有冇武器，即使當時用唔著，都可以搵地方放好佢哋。

唔好戇鳩到好似劉曉波咁係到捉鬼、驚中計，政權要開實彈根本唔需要理由。劉曉波佢同班「領袖」活係自己嘅「非暴力」世界，主動將批槍械銷毀，然後廣場啲示威者就俾人當活靶，逐個逐個俾實彈打死，完全無武器還擊。呢個血的教訓我哋唔可以忘記。

截圖來源：六四記錄片 The Gate of Heavenly Peace

@hkmanual

收皮啦 ！！！！！ 狗一早已經開過槍喇 ！！！
你無腦就咪開ON9 POST啦
毅進仔

屌你老母啦，而家幾多人無咗隻眼？向天開咗幾多次實彈？唔記得咗太古？唔搶就唔會射你？你訓撚醒未

屌你老母啦，你就on99，無槍你攞咩同人打？照你咁講麻包袋都無用架啦

你咪撚弱智啦，之前夠未搶槍時，有幾多個手足被爆眼，老銅班臥底嘛又係開真槍，真槍一早已經開左，對家亦唔需要等到你搶槍先開。

我懇請你不要被再左膠毒支配，保持清醒

涼你嘅冷氣啦

唔支持搶槍，但你咁樣規定法真係好撚左膠

咁撚多正評? 唔撚係掛

支持前線決定

無論你做乜，班狗都可以開實彈殺人
搶到返嚟，就算唔用都可以令班狗有顧慮

唔搶槍，啲狗幾時有放過市民呀。正老母視聽，武力一直都唔對等。搶到就係自衛！殺撚死班後就啱！

邊撚個話 有槍係手 無指向popo 立即逃走 佢地唔通亂槍射殺哂全場示威者？你嘅邏輯係咪咁呀

目的何在？幫到個運動？搶到又點？你舉槍那刻已經俾人實彈射死, 累己累人, 殃及池魚

冇諗過係狗隻劇本 佢地班仆街一早想開真槍啦 煽動的手足去搶

唔好定立界線俾自己,而係要思考值唔值得做

咁你做咁多嘢都未成功，咪撚做啦，我搶槍，要嘅係有同對方對等嘅武力
「火魔法目的係乜？幫到個運動？有火魔又點？」
仲係用呢個point？舉槍一刻就俾人射死？
無咗左眼嘅男教師搶緊槍？
無咗右眼嘅女FA搶緊槍？
新屋嶺俾人打到骨折嗰堆搶緊槍？
定係太子站嗰堆搶緊槍？
你搶唔搶都打死你，點解我唔搶嚟攞個機會打死佢？

一定唔可以搶槍？
搶槍on99無撚用？
搶槍俾機會佢射你？
hi有個男老師無咗隻左眼
hi有個女FA無咗隻右眼
hi新屋嶺有十幾個手足俾人打到斷骨
hi新屋嶺有好多女手足俾人輪姦
hi太子站仲有幾個手足俾人監生打死
荃灣跌槍都開實彈
維園隻鬼都開實彈
對住火魔法師佢地都舉咗槍
你覺得離開槍打死人有幾遠？
點解美國唔會好似香港咁做乜都得？
因為佢地每個平民都有槍係手
如果我地有槍係手，會有以上咁多嘢發生？
如果我搶咗枝槍，你覺得班狗會唔會就住就住，驚唔知幾時俾人一槍爆頭？
講唔搶槍嘅，自己諗

散仔聽白衫指揮？
你上撚過前線未

呢度真係好多阿sir驚人搶佢枝槍嚟打死佢

On9

#藉口論 #武器
【藉口論：你搶槍會畀藉口曱甴開實彈，累街坊！】

琴日有手足嘗試搶槍，之後連登就有人開始吹風，話「搶槍會俾藉口班狗開實彈」。借問聲班左膠昏迷咗幾耐？之前已經開過幾次實彈，只係好彩射唔到中手足——曱甴開實彈，從來唔使等到搶槍先開。

平民同政權武力從來都係不對等，你升唔升級武備，佢一樣會實彈打你，手足有高火力武裝反而可以保住自己人安全——六四嘅最大教訓，就係公民無武器就只會淪為活靶。因此，與其係度指指點點，話搶唔到會送頭、累街坊，不如幫手足鑽研下點樣先可以搶到，搶到又可以點發揮。

手足意識升級，值得支持，從來都無做錯到，最緊要得手後全身而退。今日搶咗即使當日用唔著都唔緊要，情況許可帶得走嘅話，搵個好位收好佢。

連登不嬲同前線都兩個世界

【藉口論：你搶槍會畀藉口曱甴開實彈，累街坊！】

琴日有手足嘗試搶槍，之後連登就有人開始吹風，話「搶槍會俾藉口班狗開實彈」。借問聲班左膠昏迷咗幾耐？之前已經開過幾次實彈，只係好彩射唔到中手足——曱甴開實彈，從來唔使等到搶槍先開。

平民同政權武力從來都係不對等，你升唔升級武備，佢一樣會實彈打你，手足有高火力武裝反而可以保住自己人安全——六四嘅最大教訓，就係公民無武器就只會淪為活靶。（重溫歷史教訓： ）因此，與其係度指指點點，話搶唔到會送頭、累街坊，不如幫手足鑽研下點樣先可以搶到，搶到又可以點發揮。

手足意識升級，值得支持，從來都無做錯到，最緊要得手後全身而退。今日搶咗即使當日用唔著都唔緊要，情況許可帶得走嘅話，搵個好位收好佢。

係咪失曬憶？一早開咗啦!

唔同意，唔好當自己代表全部前線

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

講得啱，搶咗一把都冇用，反而有負面效果

唔好比位人入
唔搶槍佢就唔會射你
唔犯法就唔會比人拉
唔好玩火佢地武力會升級
唔好挑釁警察佢地會打死你
唔好著黑色衫會比人查
唔好抗爭啦佢地會打壓
唔好有不滿佢地會滅聲

唔好落共產黨面.....

以下講烏克蘭點令政府跪低咋，我唔贊成暴力，大家唔好學。

首先，唔係打團戰時搶，而係組隊搶落單，其實風險未必特別高

第二，搶左不必立即用，可以係散水，帶走慢慢研究。之後，就算永遠唔用，政府唔見十支，而有一支有人用，政府都已經要跪。

我冇唔記得
不過之前冇人搶槍呀ma

搶槍之後，黑警開槍
其他人眼中會點睇？
會唔會話好嬲而激發更大示威？
我覺得未必

#藉口論 #武器
【藉口論：你搶槍會畀藉口曱甴開實彈，累街坊！】

琴日有手足嘗試搶槍，之後連登就有人開始吹風，話「搶槍會俾藉口班狗開實彈」。借問聲班左膠昏迷咗幾耐？之前已經開過幾次實彈，只係好彩射唔到中手足——曱甴開實彈，從來唔使等到搶槍先開。

平民同政權武力從來都係不對等，你升唔升級武備，佢一樣會實彈打你，手足有高火力武裝反而可以保住自己人安全——六四嘅最大教訓，就係公民無武器就只會淪為活靶。（重溫歷史教訓： ）因此，與其係度指指點點，話搶唔到會送頭、累街坊，不如幫手足鑽研下點樣先可以搶到，搶到又可以點發揮。

個分別係黑警因咩事開啫
因搶槍而開槍
會有幾多人屌?

講返屯門個日
咁樣槍法
搶到都冇用
後面成班綠衫追緊上來
一支對十幾支
神槍手都打唔贏

反而要學下槍械知識先得
唔係攞到上手都唔識用

係冇實物揸上手
但最起碼可以網上睇下料先

咁不如做返港豬 等入集中營

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

發夢見到烏克蘭，keep住唔見槍，就算唔開，政府都要跪。

喂回應下今日？

回應下今日？

開左實彈咁依家咪奶野囉
咁依家咪大撚獲全世界都出聲屌柒黑警囉
日落帝國不嬲奶共 今日都第一時間出黎話香港警察用過份武力
咁咪開始有機會全球制裁中共囉

同埋重點係起搶槍先定係開實彈先
如果係搶槍導致開實彈就變左黑警正確
實彈射人之後搶槍就係自衛

而家係因搶槍俾人打咩？兩樣野拉埋一齊講

可以話你聽, 深藍既爸媽就尋晚 tbb 既報導 已鬧過不停, 我深信搶槍而中槍後果會導致。。更。。多。。死傷, 大眾眼中亦係抵死, 呢個 moment 我仍然堅持 絕。。對。。不。。能。。搶

唔通有日因為搶槍增加死傷我又揾番呢個post 叫你解釋, 咪傻啦 ... 鍵盤戰士永遠係最強, 但講緊係生命, 太多人白送頭... 權衡下利弊輕重, please

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

講撚夠未？

唔搶就唔會殺你個point柒咗就更多死傷，尋日指撚住我地個頭幾多次？放長雙眼睇啦，唔搶都有更多死傷我就再上嚟叫你呢條撚樣回應下，我淨係知我有槍係手死嗰個一定係佢
仲唔通？而家就係我講中咗唔撚搶都射撚死你，佢本身就想衝上去殺人，就係你呢啲撚樣一直指指點點，繼續不能搶槍啦，再有人俾狗用槍打死你ifc跳落嚟以死謝罪，ok？